Sony有冇可能再出7-8吋平版？

自從Z3 tablet Compact之後就冇再出過

大家覺得sony有冇機會再出部平版

難啲啦